有冇鬥智輕小說推介？

追完實力至上想搵啲類似嘅睇

No game no life？

刀劍神域

有啲興趣，好耐之前有睇過動畫

睇到今季做到咁即刻冇興趣

記錄的地平線

Liar Liar

實力至上教室?

樓主就係睇完實力至上教室想搵類似的睇

扮廢小說

係喎

岩岩睇完新果集小說，又要等下一集開波

六花勇者

狼與辛香料

Ngnl好似停更？有啲卻步，驚睇唔到結局

實力至上教室都叫鬥智?
鬥智障吓話

請出招

噬謊者

戲言

捲入生存遊戲順便把討厭的人殺掉
差唔多咁既名，得4期

Overlord係骨王同空氣鬥智鬥力

Overload 動漫改得多唔多 見佢都出咗幾季

呢個真係必睇！